警察民意盡失

我好少開post
但今次真係好想發洩一下
根本班狗咁做係喪盡天良，我好難忍落去 無論點 佢地都一定要付出代價。

如果你地班狗睇緊既話
我同你地班畜牲講 你地發生既不幸都係應得既 同埋咎由自取！！！

P. S.
死全家！！！！未死得住既就你老母日日被鐵通插，你老豆睇撚住又幫唔到手！！！狗女被帽加被姦不下1000次（1日）！！！狗仔不育爛JJ，你老婆被我屌完再賣去做free 雞！！！

好鬼嬲啊屌